《泰國》示威事件懶人包

push

支持泰國手足，就算香港玩完希望你地會贏

#MilkTeaAlliance
#StandWithThailand

水炮車玩狗

推

同香港上年好似

推推

Up

怕情況同香港一樣惡化

泰國計劃同中共、北韓、伊朗、白俄羅斯組成獨裁者聯盟

手段同港共好似

手法如出一徹
搵死黑警偽裝搞事
製造混亂再老屈你

Strong post leave name